究竟食齋食素個啲人食素肉係咩心態？

又要食素又要食扮肉既素肉咁姐係算點

咁不如食返肉啦，有d仲要整到有肉味。除咗有d人係想環保之外，我真係諗唔到

唔鍾意飲牛奶，飲下豆奶都得呱？

有咩衝突
有啲人又唔係因為宗教信仰而食齋

齋燒鵝

燒鵝好食過齋燒鵝la

睇下咩原因食素嘅啫
如果係為左唔想殺動物
咁以家可能滿足口腹之慾又無動物死
何樂而不為

因為食得肉多屙唔出屎

正解

x2

咁簡單都要問

有啲人為健康所以食素
又有啲人唔想殺生所以食素

咁唔食肉都會冇咗好多營養la同咪食肉既人都可以食菜架嘛

你啱

齋燒鵝好食嘅地方唔係在於佢食落似燒鵝

其實內心好想食肉
但因為某d原因唔可以食肉
所以就食素肉

個人覺得素肉其實得個名，完全唔似真肉
當佢係一種菜色咁睇，有時會想食佢
例如上面有人講嘅斎燒鵝，唔係想用嚟代替燒鵝

以為你講而家新興果d beyond meat

因為好食又冇咁殘忍囉

加工食物